有啲唔明 點解日日都要係旺角太子磨爛蓆？

而家係咪變咗興趣班 ？ 每日都係旺角太子警署等俾人拉

有咩高見？

冇 每晚係咁拉人 人就拉到越來越少 每晚喺旺角警署實際意義？

聽日仲有活動
快d返歸早抖

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Push

其實係有人係靈堂拜
拜拜下班狗出黎搞人

Ok thanks u